清算黨鐵，首要清算高層，圍九龍灣黨鐵總部！

冤有頭債有主，可以去各角站頭抗議，但首要係清算高層！尤其，黨鐵執行委員會，因為係佢地首肯同D狗合作，才會有太子恐襲和其他站圍捕！大家要圍九龍灣黨鐵總部，屌柒黨鐵高層，等佢地成為過街老鼠！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推

圍乜撚呀攻啦

圍佢唔等如清算

唔打陣地戰
保持快閃策略

勿推

。

食材：

芝麻
麵包
腸袋

進